---
title: Fate Masters Episódio 4 - Dissecando Psychedemia
subheadline: Começando a série sobre Construção de Mundos
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
layout: post
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Podcast
header: no
podcast_comments: true 
podcast_time: "61min"
itunes:
  duration: 01:01:02
hosts:
 - Fábio Emilio Costa
 - Rafael Sant'Anna Meyer
 - Filipe Dalmatti Lima
related_links:
 - text: Onde pegar o *Psychedemia* (*Pay what you want*, pague o quanto quiser, inclusive ZERO!)
   link: http://www.drivethrurpg.com/product/142732/Psychedemia--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
 - text: Sobre ARK II - Citado no episódio
   link: https://en.wikipedia.org/wiki/Ark_II
 - text: Link para o Patreon dos *Worlds of Adventure* - **COLABOREM!!**
   link: https://www.patreon.com/evilhat?ty=h
audios:
 - OGG:  https://archive.org/download/FateMasters4Psychedemia/Fate%20Masters%20%234%20-%20Psychedemia.ogg
 - MP3:  
   - file: https://archive.org/download/FateMasters4Psychedemia/Fate%20Masters%20%234%20-%20Psychedemia.mp3
     size: 58599936 
iaplayer: FateMasters4Psychedemia
---

E estamos de volta!

Nesse episódio, o Velho Lich, o Doutor Fifo e o Mr. Mickey, conhecidos
também como Rafael,  Filipe e Fábio, dão início a  uma série voltada à
parte  de  Construção  de  Mundos,  abordando  os  vários  métodos  de
Construção  de  Mundo. Nesse  primeiro  episódio,  é apresentado  como
aproveitar elementos vindos  de cenários que já existem.  E para isso,
será destrinchado um dos melhores  cenários produzidos pela *Evil Hat*
no *Worlds of Adventure*, o  *Psychedemia*! Aproveite a viagem, leia o
cenário e aproveite  todos os elementos possíveis para  a sua campanha
de Fate!
